---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20373"
date: "2015-03-15T13:39:18"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Bei der einseitigne Lagerung auf jeden Fall. bei Doppellager sind die mit den eckigen Löchern in Hinblick auf Reibung natürlich besser. Es gibt auf jeden Fall genug sinvolle Gründe, die Rundgebohrten BS 30 im Bestand zu behalten .. ;-)